其實機場保安有咩權去check 我登機證

利申聽日飛

我係唔比你呀